安察洛堤：「C朗插水 球證有VAR卻選擇不看 未確定立即拔出紅牌 改變了整場賽事」

意甲今晨上演榜首大戰，最後祖雲達斯作客贏拿玻里2比1，拉開到16分差距，要意甲8連冠睇怕冇乜懸念。不過，今場波「斑馬軍團」贏波關鍵，當然係開賽26分鐘，佢哋首席球星C朗拿度單刀殺入禁區，畀拿玻里門將阿歷斯美列特踢跌，後者即刻紅牌被逐離場，然後轉頭「祖記」仲要入埋靚罰球，為勝局鋪路。不過，事後從慢鏡睇，唔少球迷都質疑C朗係「插水」，拿玻里將帥更加係齊齊開口質詢C朗，至於C朗係咪堅出蠱惑,就要等大家睇片評一評理喇！

對於C朗呢次疑似「插水」，拿玻里中堅馬克斯莫域就話：「唔知點解每次對親祖雲達斯，都總會有事發生。我哋控制住比賽形勢，但就會因為少少錯誤輸波。其實就算美列特本人都唔確定係咪有掂到C朗。」就連一向見慣大場面嘅拿玻里主帥安察洛堤都講：「呢面紅牌梗有爭議，美列特明顯冇剷到C朗。其實既然引進咗VAR(視像助理球證系統)，點解唔即刻睇片呢？呢個根本唔係紅牌，因為C朗都失去對個波嘅控制，皮球『碌』緊去角球旗呀！呢面紅牌改變咗場波。」

不過正所謂波已贏、3分已袋，「祖記」主帥阿里基梗係懶得理，佢回應：「無論美列特有冇踢到C朗，佢都應該被逐啦！球證同VAR(編按:有咩？)都做咗決定，球證吹得好好呀！」阿里基今次大講風涼話，唔知各位C朗躉同反C朗球迷又點睇呢？

選擇性var

拿玻里中堅馬克斯莫域就話：「唔知點解每次對親祖雲達斯，都總會有事發生。

var 正確用法

「祖記」主帥阿里基梗係懶得理，佢回應：「無論美列特有冇踢到C朗，佢都應該被逐啦！

講到咁仲有咩好講呀

意假用法

屌帥講乜撚呀
有冇踢中都要被逐？
不過真係好on9
有var但有爭議唔撚睇，咁整黎把撚咩

支持安76

VAR只係協助判斷，最終決定都係由球證話事，
球員話點就係點，ok?

「祖記」主帥阿里基梗係懶得理，佢回應：「無論美列特有冇踢到C朗，佢都應該被逐啦！球證同VAR(編按:有咩？)都做咗決定，球證吹得好好呀！」

蛆=正義
其餘19隊反蛆=失敗者同盟

又係果隊

video assisting Ronaldo

錯
其他全部係米蘭狗

「祖記」主帥：「無論美列特有冇踢到C朗，佢都應該被逐啦！球證同VAR(記者:有睇咩？)都做咗決定，球證吹得好好呀！」

丙朗要刷數據不意外

狙一早過曬數
打假波打到降班

慣啦

又真係次次拿坡里打蛆都紅